輕輕提醒各位 Aapl同tsla既分拆離場價

Aapl睇技術分析同圖
應該 472 見頂 分拆後一日成交 見多頭 上漲
二日開始調整大約5-7% maybe個時間係10-15日 之後無事就 繼續旺

tsla 我主要睇佢破前頂1800

係好倉 唔係多頭

承您貴言已all in aapl

係咪入手時機咁解

禁咗we7 appl會唔會跌好多

sorry太眼訓
用錯字

你問我 我就唔建議 我都準備散水

一切都未定 全球市值最大既 公司
唔係咁易比trump擺佈
但如果真既話 我諗會大影響

要等商務部出detail先知
我想禮拜一盤前放咗佢睇下點

兩隻都長揸3年

如果持有多既 我建議可以走30%套利

巴打勁
我都會長渣 但我等佢跌少少先

真係自己打自己面 無跟住操作